---
aid: 9025
zid: 594161
title: "元老辛苦操办甚至赌上政治前途的文化祭竟然被人用来钓鱼"
author: 雷神
date: 2015-05-29 19:07:42+07:00
lastmod: 2015-06-05 07:53:00+07:00
---

雷神 于 2015-5-29 19:07:42 发表了：

某些元老辛苦操办甚至赌上政治前途的文化祭竟然被人用来钓鱼...

不用死几个元老，只要大侠们一闹事，整个文化祭就变成了笑话，以后也别想再举办了，几位立志投身澳宋文化事业的同仁的心都得碎一地。

如果是我辛苦举办的重要活动，听说有人会在活动上闹事，我肯定要求防患于未然的。什么加强警备现场抓捕，那是强势部门对弱势群体说的。我如果拥有否决权的话绝对不会同意的。

---

雷神 于 2015-5-29 19:14:28 发表了：

下面我们来看看几位元老的心血：

吴赐仁可就高兴不起来了。格子裙俱乐部这项目虽然挂靠在文宣部下面，实际等于是自筹项目。在临高，只要没有进入企划院计划表的项目都是困难重重，全靠自己去“跑部”、“跑厂”解决。要投入大量的时间和精力。

在这次谈话之后不久，东方恪就正式调离了财政总监部，成了中悳央实验艺术团的艺术副总监。虽说已经换了岗位，程栋还是经常会分配给他一堆账本。东方元老照旧很酷的默默的收下来为财金口干活，冈本问他干嘛还接这活，东方元老照旧很酷的回答道：“因为艺术团没事可干啊。”噎得冈本差点背过气去。

中悳央实验艺术团虽然已经立项，但是热心于此的人并不多。在东方元老继续沉浸在 HIpFi 和账本中的时候，冈本到处奔走落实各种资源。幸好办公厅开始考虑女仆培训班的转型问题，萧子山把艺术团视作安置女仆学院的好去处，给了充分的支持，艺术团才算是短期内开了门，在县城里安顿下来，调集各种资源。

冈本和东方自然是把自己的家底都贡献出来了，企划院也把库存的所有和演艺有关的各种破烂划拨给了艺术团，穿越前的准备工作中对文艺并不是太重视，除了考虑到军队的需求采购了军号、横笛和军鼓之外，其他乐器之类完全没放在采购范畴之内。幸好元老中颇有些能演奏乐器的，个人携带了几件乐器。

还有很多章节都是写这些元老的努力就不一一摘抄了。

一开始我看这些内容觉得挺烦的，但是到后来发觉这些努力竟然要变成一场闹剧，就替这些为理想而努力的家伙们惋惜。

---

de9000 于 2015-5-29 20:48:56 发表了：

> 雷神 发表于 2015-5-29 19:14
>
> 下面我们来看看几位元老的心血：
>
> 吴赐仁可就高兴不起来了。格子裙俱乐部这项目虽然挂靠在文宣部下面，实 ...

等着吧，此事过后，那位单良的同盟军会立马增加十倍！

第二次革命活动可以期待

---

eumenes 于 2015-5-29 22:01:54 发表了：

元老院花在对外扩张上的精神有搞文化祭的一半大概半个中国都攻下来了。

---

铁十字旗下 于 2015-5-30 14:08:47 发表了：

因为是个人行为 2333

---

hawkklins 于 2015-5-31 20:01:53 发表了：

> eumenes 发表于 2015-5-29 22:01
>
> 元老院花在对外扩张上的精神有搞文化祭的一半大概半个中国都攻下来了。

顶啊顶。

这其实和很多人决定参与穿越大队的最初目的有关吧。

---

zt7j 于 2015-6-1 19:30:49 发表了：

> eumenes 发表于 2015-5-29 22:01
>
> 元老院花在对外扩张上的精神有搞文化祭的一半大概半个中国都攻下来了。

严重同意！

---

Clock-Sonata 于 2015-6-2 20:48:30 发表了：

文化祭着眼在政治宣传和死宅私货，没那么多理想主义成分

---

田单 于 2015-6-4 12:08:59 发表了：

政保局要有人倒霉了，太阳伞专案组长要倒霉

---

yxlean 于 2015-6-4 16:31:15 发表了：

将计就计而已

又不是主动钓鱼

---

雷神 于 2015-6-4 23:28:20 发表了：

> yxlean 发表于 2015-6-4 16:31
>
> 将计就计而已
>
> 又不是主动钓鱼

中国办奥运期间，国安发现一伙恐怖份子准备在奥运会上进行恐怖袭击，而且目标直指国家领导人的安稳。

结果不去抓人，反而所谓的“将计就计”，就那么任由恐怖份子进行活动，最后在奥运彩排期间终于让恐怖事件发生了。（袭击领导人车队，混入群众演员人群，混入围观群众）

请问最后国安负责人会被怎么处理？

---

yxlean 于 2015-6-5 07:53:58 发表了：

> 雷神 发表于 2015-6-4 23:28
>
> 中国办奥运期间，国安发现一伙恐怖份子准备在奥运会上进行恐怖袭击，而且目标直指国家领导人的安稳。
>
> ...

"终于有机会对驴叫下手了"

---
